%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-II-pg5.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. seconda posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2023}
\newcommand{\pagina}{cad sat ii 5/7}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
%\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{33}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
  \metro{0}{72}
  \metro{8}{48}
  \metro{16}{72}
  \metro{28}{48}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{0}{e6}
  \sex{8}{f}
  \sex{16}{f1}
  \sex{28}{g}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{-360 / - 2 3 -}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- ABBOTT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------ E6 ---  
  \bxeto{2}{0.9}{1.5}{1}
  \cxeto{3.5}{0.9}{1.5}{-1}
  \bxeto{5}{0.9}{1.5}{1}
  \cxe{6.5}{1.5}
  \cx{8}{1}
%------------------------------------------------------------------------- F ---
  \bxto{10}{2}{2}{1}
  \cx{12}{1}
  \cx{15}{1}
%------------------------------------------------------------------------ F1 ---
  \cxeto{16}{0.9}{1.5}{-1}
  \bxeto{17.5}{0.9}{1.5}{1}
  \cxe{19}{0}
  \bx{20.5}{0}%
  \cxeto{24}{0.9}{1.5}{-1}
  \bxeto{25.5}{0.9}{1.5}{1}
  \cxe{27}{1}
  \cx{28}{1}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ COSTELLO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------ E6 ---
  \bye{0}{1.5}
  \byto{3.5}{0.9}{1.5}{1}
  \cy{5}{1}
%------------------------------------------------------------------------- F ---
  \cy{10.5}{1}
  \cyto{13.5}{0.9}{1.5}{-1}
  \byto{15}{1.9}{2.5}{1}
%------------------------------------------------------------------------ F1 ---
  \cyto{17.5}{0.9}{1.5}{-1}
  \byto{19}{1}{1}{1}
  \cyeto{20}{0.9}{1.5}{-1}
  \byeto{21.5}{1}{1}{1}
  \cyeto{22.5}{0.9}{1.5}{-1}
  \byto{24}{0.9}{1.5}{1}
  \cyto{25.5}{0.9}{1.5}{-1}
  \by{27}{2}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
%------------------------------------------------------------------------ E6 ---
%  \clip(-1,-1) rectangle (24,15);
  \pedb{0}{0}{1.5}{0}{0}{0}
  \pedba{1.5}{0}{2}{1.6}{0}{8}
  \peda{2}{1.6}{3}{1.6}{8}{8}
  \pedab{3}{1.6}{3.5}{1}{8}{5}
  \pedb{3.5}{1}{4.5}{0.4}{5}{2}
  \pedba{4.5}{0.4}{5}{0.8}{2}{4}
  \peda{5}{0.8}{9}{0.8}{4}{4}
  \pedb{10}{0.6}{12}{0.6}{3}{3}
  \pedba{12}{0.6}{12}{1}{3}{5}
  \pedab{12}{1}{13}{0.6}{5}{3}
  \pedba{13}{0.6}{13.5}{1}{3}{5}
  \pedab{13.5}{1}{15}{0.8}{5}{4}
  \pedb{15}{0.8}{17}{0.8}{4}{4}
  \pedba{17}{0.8}{17.5}{1}{4}{5}
  \peda{17.5}{1}{18.5}{1}{5}{5}
  \pedab{18.5}{1}{19}{0.6}{5}{3}
  \pedb{19}{0.6}{20}{0.6}{3}{3}
  \pedba{20}{0.6}{20}{0.8}{3}{4}
  \pedab{20}{0.8}{20.5}{0.4}{4}{2}
  \pedb{20.5}{0.4}{21}{0.4}{2}{2}
  \pedba{21}{0.4}{21.5}{0.6}{2}{3}
  \pedab{21.5}{0.6}{22.5}{0.6}{3}{3}
  \pedba{22.5}{0.6}{22.5}{0.8}{3}{4}
  \peda{22.5}{0.8}{23.5}{0.8}{4}{4}
  \pedab{23.5}{0.8}{24}{0.6}{4}{3}
  \pedb{24}{0.6}{25}{0.6}{3}{3}
  \pedba{25}{0.6}{25.5}{1}{3}{5}
  \peda{25.5}{1}{26.5}{1}{5}{5}
  \pedab{26.5}{1}{27}{0.8}{5}{4}
  \pedb{27}{0.8}{29}{0.8}{4}{4}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
  \draw[very thick] (0,0.2) -- (10,0.2) -- (10,1) -- (16,1) -- (17,0.2) -- (30,0.2);

  \filldraw[black] (0,0.2) circle (2pt)  node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (10,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (10,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (16,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
  \draw[very thick] (0,0.2) -- (10,0.2) -- (10,1) -- (16,1) -- (17,0.2) -- (30,0.2);

  \filldraw[black] (0,0.2) circle (2pt)  node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (10,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (10,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (16,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{document}
